鼻上面有肉粒 有圖

究竟係咩黎 有冇巴/絲 可以幫幫小弟
有啲咩途徑可以解決

鼻翼有啲粒粒
近睇真係唔多掂

巴打爛鼻

唔撚係呀

下世小心啲

認真問!!

肥絲毒瘤
不要問只要信

我都有一粒 會自己縮返入去 過一排陣會出返黎

死毒撚

留名

其實我好靚仔

朝頭早上網睇過話係暗瘡入面啲嘢清唔哂跟住就會變肉粒

有好撚多粒wor

所以咪睇吓有冇人知道點樣搞

[暗瘡] 鼻凸肉求救..有圖